大家唔好再問班福建人係邊啦

推！

推呀！

推

返哂屋企啦佢地！

推！！！！！

共產黨驚佢哋學識動武之後 如果以後出現 本土人 vs 外省人 / 南人 vs 北佬 就出現革命意識

咁我地更加要加強對水貨客宣傳
下次見比佢地係地下執貨
就唔覺意咁跌張海報/傳張入佢地個喼啦

推下